有個女女著咗條緊身褲露咗gap形出嚟，我唔想講到出口就俾咗碗糖水俾佢

就係西米露

估到

嬲

3/10

哩個太明顯

閲

真，我叫佢唔好露得咁明顯先

駱駝趾

ok

嘩 好好笑呀 笑到跌哂d內臟出黎

仲以為係馬蹄露

駱駝嚟

佢叫我請你食陽枝甘露
不過我帶唔夠錢